岑麗香結婚後仲係唔係處女?

係:
唔係:

無相你講咩都得啦

香架!你話呢?

謝安琪係唔係？

一睇就知一早唔係啦

係 鍾嘉欣都係

人

生

馬

德

結婚前唔係處，結完婚先係處

里

無可能架 佢明明係處女黨

我反而想知岑麗香結婚後仲洗唔洗搵老母

係

逐分鐘計 依分鐘仲係處

一日處女黨一世都係處女

戲

團

?

大肚都只係因為神蹟，識咩呀你

睇錯岑晉晴

差好遠喎